歐洲趕衝關個班係咪應該自我隔離

早唔返遲唔返，一set死線就撲機票衝返香港
我明係歐洲會好驚，但為咗避強制隔離衝返香港同大陸支那有乜分別？
真心希望可以自律啲自己隔離返14日，咪做自私撚

仲要依家全部確診都係外遊撚

機場入境都係廢嘅

btw澳門多咗單
經香港機場入境

係你地成日覺得有分別

Push

家居隔離根本無用

根本就同外遊撚一樣，不論原因都係自鳩私

留得學嘅人應該要自重，理解清楚自己應該要做啲咩，deadline前衝關冇問題，但隔離亦都要做足，唔好令自己同支那人一樣

屌好過冇 但難聽啲講睇死班友一返黎就約frd玩

肯隔離就唔會衝番黎

個D離地ABC理撚得你

都唔知set條死線做乜野

屌咪又係俾啲達官貴人仔女走囉
死線要set梗係set一日內㗎啦
咁多日不如set到下年

佢地隔離
但佢地一齊住又冇去嘅屋企人照出街

Dllm今日ig個個倒數仲有幾個鐘就返黎

一路認為14日隔離係唔足夠
只係拖延同發病取中間數
太耐積壓負擔太重 太快冇資源人手又唔準同恐慌

一定要
見到外國撚出街都要捉返屋企

外國撚 唔返黎了 留係呢邊唔出門自我隔離好過